圭賢透露為何拒絕回歸《黃金漁場-RADIO STAR》

Super Junior 圭賢解釋了他決定不回到 MBC《黃金漁場-Radio Star》當主持人的原因。
圭賢從7日退伍後，就確定參與《姜食堂》、第七季《新西遊記》、《窮遊豪華團》等綜藝節目，但卻婉拒回歸主持《黃金漁場-Radio Star》，讓許多人很好奇為什麼。
對這個決定，圭賢最近在接受韓媒 NEWSEN 採訪時說：「雖然收到節目製作人的邀請 (回歸當主持人)，但最後因個人原因而拒絕了」，並坦承：「因為這個節目的性質，造就了很多我的 anti 粉絲，讓我度過了一段艱難的時期。」
圭賢接著解釋：「我在《Radio Star》將近六年。這是一個讓大家認識我名字的節目、這點我非常感激，而且剛開始時我也很享受拍攝節目的樂趣。但幾年後，某天我注意到我突然多了很多 anti 粉絲。我想要知道為什麼突然有那麼多 anti 粉絲，後來發現，是由於節目性質，我不得不取笑 / 捉弄節目來賓。」
他繼續說：「我原本以為大家會理解這是一個綜藝節目，但我沒有意識到，anti 粉絲數量一直在穩定增加中。」
圭賢還透露，他越來越被網路上的仇恨言論影響，回想過去：「因為許多 anti 粉絲說我的壞話，讓我很心痛，各種事情都讓我心煩，帶來了太大的壓力，甚至會獨自在家裡哭，我不想這樣。而《Radio Star》是週三播出，每到週二時，我就很難入睡。服兵役前，我就開始擔心自己應該做些什麼。」
圭賢還表示對《Radio Star》製作人感激也抱歉：「製作人向我提出回歸邀請，但我說我不覺得我能夠像剛開始那樣享受拍攝節目的樂趣，因為我 (對大家的關注) 感到非常緊張，很感激他們完全能理解。」
他還補充說：「很多人說，這節目讓我知名度更高時，我卻背叛了他們。我有點不高興，但我仍然認為《Radio Star》幫助我很多，並且也很感激。」
最後，圭賢說：「即使我不能再做主持人攻擊來賓，但我跟其他主持人與製作人說，只要他們需要，我隨時都可以以來賓身分出演。」還有，「希望大家親切的看著我，而且我想我受到太大壓力時上節目不會好看，希望從現在開始出演綜藝節目都可以盡情享受、不會感到壓力。」

唔抽水比人話主持悶
抽水又比人屌
事實真係唔做好過做